哲學問題！！

究竟放低一個人要幾耐？
時間又係唔係可以沖淡一切？？
求指教